
![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)
![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white)
![MUI](https://img.shields.io/badge/MUI-%230081CB.svg?style=for-the-badge&logo=mui&logoColor=white)

## Описание

Проект Todolist написан на React Typescript с UI-библиотекой Material Design. В приложении реализованы базовые CRUD операции.

## Что реализовано?

**Логинизация**
- Вход и выход

**Главная страница**
- Добавление/обновление/удаление списка задач
- Добавление/обновление/удаление задач
- Фильтрация

**Обработка ошибок**

## В проекте используются библиотеки
- React
- Redux
- Redux toolkit
- React-Redux
- React-Router-dom
- Redux-Thunk
- Axios
- Formik
- Jest

## Разработчики

- [Andrey Schavelev](https://github.com/DreamLife37)
